{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 더블루오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加やペット同伴の場合は予めご連絡ください。人数を超える場合は追加料金が発生します。それを超える場合は入室できませんし払い戻しできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 インターネット、プール、バーベキュー場が利用可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加やペット同伴の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数の追加やペット同伴の旨をお知らせください。人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失には責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用可能ですか？",
            "answer": "インターネット、プール、バーベキュー場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 370
    }
}